［放負］香港人係咪會變法輪功2.0

受中共打壓
每日睇新聞都好似睇緊法輪功街站啲血腥相
仲要比好多港豬指罵
比人當洗咗腦/邪教
爭取嘅嘢冇人理
愈嚟愈多失敗主義者散播謠言同埋退出運動

我好攰 唔知可以點做
點解今日好似多咗好多散水風
少咗好多行動策略post

係咪對家襯開學就喺連登吹失敗嘅風
定點

我好想守護香港
想所有義士都安全冇事
唔敢想像再有人比黑警捉之後會發生嘅事
唔想香港人以後要閃閃縮縮 委曲求存咁生存

追求公義法治有咩錯
要求落實基本法比我地嘅嘢有咩錯
唔知呢啲嘢有咩錯
淨係知夜晚肚餓落街食宵都好似有錯咁隨時比人拉
全民莫須有
過多一代 兩代 香港人係咪就變成一個迷
冇人再想去了解 冇人理 冇人知 冇人再注重普世價值、法治、公義、道德、真相、歷史......
「那次暴動沒有死傷 偉大的中央用和平的手法勤服暴徒從良了」

We’re all trapped here
But they’re not
How do they burn with us, when we burn

Sorry我真係好灰
身邊好似冇人得閒聽我放吓負
都唔想身邊嘅人擔心 或者影響佢地
但我真係唔知可以點了
有冇人可以指點吓我

如果我講得唔好 麻煩輕力啲屌
我已經唔開心到崩潰
謝謝大家

香港人 仲加唔加到油

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

大家屋企要開始儲起不同器皿 當狗係街上時屋企做空對地支援

香港popo 除良安暴

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

革命唔係一日既事
香港人加油